今日警察完全零反應零行動

我諗佢地全警隊由高層到低層都好大壓力
無人敢亂黎
二黎612仲要比政府打完齋唔要和尚
宜家佢地兩邊不是人
諗深一層都幾慘

證明有警察先有衝突，係警察產生暴動
政黨識玩既話一定要開記者會講依點

理撚得你
袋得份狗糧做狗

確實有啲靜
點都做定準備先

有陰謀

咬人嘅狗唔吠

未入夜,夜晚所有野都會唔同

未可以放鬆住

明明見到佢地喺橋上舉中指

俾人擺上檯 以為有人撐
點知俾人當condom
今日梗係0行動啦

我諗警隊高層都醒水
知道警察一出到黎實做箭靶
寧願當睇我地唔到
留番個波政府 唔使做磨心
警察今次如果良心發現想置身事外
對我地黎講都係好事
咁樣政府壓力就大好多👍🏻
自己既兵都唔幫自己

危急！添華道俾大台騎劫

其實要衝就係依家
班狗都唔撚理你地

因為有民陣係到，好安全
儲下力夜d 就打到你仚家產

唔好輕心，狗最鐘意夜晚等少人先開始做野

行過見到佢地即叫黑警
個個都無聲出 死狗咁

無聲狗咬死人

睇埋今晚到明朝先

頭幾批到金鐘近高等法院附近嗰陣
話前面太多人好擠迫
轉右都可以去政總 拉咗條橙帶
然後好多人都係隔離跨過橙帶冇理
不斷聽到有人話
信撚得黑警？死撚咗啦
真係聽到心到涼埋 抵！撚！死！

做得狗都預左

繼續做野

TVB在反送中報導一事，已經嚴重違反電視通用業務守則中有關「第9章準確、持平及公正」，當中要求「持牌人必須盡一切合理努力，確保新聞、時事節目...的真實資料準確無誤」，以及「持牌人必須確保新聞節目...能夠恰當地持平」，「不可使用謬誤資料或歪曲事實。持牌人亦不應錯誤引導觀眾，以致對節目提及的人士或團體不公平」

TVB在反送中的報導完全扭曲事相，報導嚴重偏袒警方和政府，報導失實 ， 偏頗，例如6月12日的「六點半新聞報道」和「晚間新聞」，完全不播放及不提及：
1. 警方違法向多名記者開槍，棍打記者
2. 警方違法瞄準市民頭部發射布袋彈和橡膠子彈
3. 在沒有任何襲擊下，警方違法向婦孺、伯伯開槍
4. 警方違法向市民投擲鐵枝、磗頭
5. 隻字不提一些市民向警方掟水樽垃圾等之前，警方在多處在沒有受到任何襲擊，提出任何警告下，違法突然向市民開槍，不斷發射催淚彈，布袋彈和橡膠子彈，導致局勢快速失控
6.隻字不提有市民於6月15日於太古廣場因展示示威標語墮樓, 送院搶救後不治的事實

投訴表格：

日期： 2019/6/12 時間1830 新聞報導

警犬 黑警 無一個係無辜

因為係事實

大家好勁
管理好交通

有警察先有衝突，差佬完全係多撚餘

上次個阿叔屌得好
佢話 : 「走啦黑警 , 無你地香港好安全呀 ! 」

今日 fact check 左

等夜晚咋

仲要突然好好禮貌…唔好意思前唔好意思後

好似狼人咁 夜晚就發癲

條街直頭無警察咁濟

[遊行完入嚟睇] 近期好多五毛洗版帶風向 請小心以下言論

1) 示威者已經嬴左光環/我地已經贏左 / 階段勝利論
你贏條撚，直至今日為止，我哋咩都未贏過。相反，暫時只有損失，少咗位戰友，唔好再打飛機
錯曬啦，唔好再圍爐打J啦，你所睇到既並唔係全世界阿
成件抗爭，岩岩先開始架咋
媒體係可以被控制架，風向都可以隨時轉，直播都可以取消架
一個內鬼已經足以斷送所有人既努力
保持清醒，鼓勵身邊中立人士參與，小心被人領風向，先最重要。

2) 建制派/警隊內訌/中央割蓆
唔好天真，利益集團上下一心，出得嚟嘅無一個係無辜
唔好傻啦，一個咁有組織，有共同利益既「集團」會內訌? 佢係等緊你地內訌咋。
佢地會驚美國佬咩? 唔會囉，佢地既資產係「受保護」架
唔好相信咩「沒收財產」，係唔會發生架
就算發生，都會響你交既稅度拎番俾佢地，明嘛

至於警隊，難道你會Expect 當你企響最前線，前面兩個差佬會意見不合互抽?
冇可能架，就算意見不合，都一定打左你先
如果唔忍心打學生果班，根本唔會上前線
有糧出有人打，只會士氣高漲，只會係打你打到累架咋
你返工恰眼訓會俾人炒，佢地返工走去訓係「職責」阿

至於林鄭，今日聽既最大個誤導，係，你未出過黎做野，你可能會信
但你知唔知，冇一個打工仔會自己搞D野出黎搏上位
做一隻聽話既打工仔，特別係高人工果隻，
就係老細叫你做咩就做咩，少做少錯，唔做唔錯
條例過到佢會加人工咩? 唔會架! 所以呢條例唔會係777既意思，佢只係執行者，仲執行我太差，差到令我懷疑佢都係被迫阿，明冇?

3) 連衛兵式追擊黑警 / 反對聲音
小心阿，物極必反，要適可而止。一個唔小心，就會被人連消帶打。
一方面幫對面增加仇恨，補血，另一方面仲跌埋自己個光環
呢個行為「極危險」，我明白大家好嬲，好想報復又苦無方法，呢幾日實在太多啦
唔好太過依賴呢樣方式鼓勵士氣啦

4) 偶像崇拜
No, 唔好造神，2014年仲俾人撚唔夠？
冇錯，今次我地欠左一個精神領袖，但我地有既係「共同目標」阿，但唔該，唔好再依靠得把口既「政棍」唔好再J 果D叫人出去，自己響度睇直播既柒頭，要好好保護「做實事」，為大家企到最前既「兄弟姐妹」
「政棍」係會響重要時候出賣你架，唔係未試過架啦

5) 美軍來了我帶路
唔好傻，除非可以迫到老解出動，咁就唔同講法
太天真啦連登仔，真係唔好以為侵侵會幫你，佢係生意人黎，有錢賺既野佢就會做
香港問題只係棋子，如果要發聲，要幫手，佢老早就出左手
過份依賴係會令你放棄左鬥心，亦會令你好易失去士氣，醒下啦

記住 記住 記住 以下重點

唔好輕敵：武嘅襯有時間，裝置自己。機會你唔知幾時會到
唔好鬆懈：唔好人講你就信，連登好多熱門post都係帶風向
唔好內訌：和理非與勇武，同樣重要
唔要長期抗爭：雨傘就係被拖死 速戰速決 一定要Set Deadline迫林奠回應

要團結 目標一致

不戰而屈人之兵 時機比起兵力重要
子非魚 對方如火如荼既準備 看似平靜 實際上唔係你可以響電視睇到架

希望大家都平平安安 守護香港

請廣傳

等夜晚渣

慘你老母
呢啲叫自己攞黎賤
有人唔做係要做狗
死都唔抵可憐

noted with thanks

未夠鐘

慘你老母呀

好仔唔當差

夜晚班警係解放軍架 頭先喺ifc見到有個警個樣 同嗰張證唔同樣

過左12點就放狗

都未到夜晚

唔好放棄丶停止追究黑警暴行
及重新檢討丶限制警權過大問題

黑警唔值得可憐

咪on9 啦
應該係上頭落左order
叫佢地忍同埋唔好理示威人士

我發夢行過聽到個女警講野仲係串串拱
見有爸爸帶小朋友遊行
佢話”哼😒呢d咪公民教育lor"

有咩慘 平時UNUN腳返工HEA到放工去叫雞

理撚得你 做得黑警預左死全家

警: 今晚打柒你地

上次咪又係差唔多 12點後先有事

抵撚死 講完

成二百萬人響度佢地想點?

一到半夜人少就打鳩你啦

無警察不知幾冷靜，平和，自動開路

3萬人vs200百萬人

就算半夜得1%人都2萬

上個禮拜日都冇反應架

抖足成日，夜晚慢慢玩

仲有良知嘅就劈炮啦垃圾警犬

屌，梗係啦
今晚屌我地

又幫黑猶講好說話?

清算殘害市民罪行前, 都唔會當佢地係人

死黑警夠薑除gear落黎 睇下溶唔撚溶左你

班狗等夜D出黎開無雙
雖然唔想見到

(3萬人 - 5千文職 - 幾千其他環頭常註) / 一日分兩更

其實同一刻可以用既都唔夠一萬人

佢地夠膽再玩,我相信香港人聽日出嚟陪佢地再玩多次

將呢個星期發生既野loop多次,睇下政府捱到幾多次

準備開始啦 啲老人家同細路返屋企
警犬夜行動物黎 日頭係龜黎

可能又等夜晚

有1%就係，事實係過咗12點，頂盡得一千人，d黑警就開始做嘢

佢哋一日唔放人
我哋繼續全港18區播片
仲有我地一起底 佢哋就收晒皮

對敵人唔好有一絲既同情

sor小弟兩場都早走唔識野
黑警

唔好覺得佢地慘，佢地唔值得可憐

慘你老母 打人打得咁happy

陷阱黎，引你地去衝

即係有用

聽日先打好冇 次次晚上都輸
行到冇晒體力

夜晚佢地惡d 仲要比人屌左成日老母
故意唔放警力 周圍都冇龜
抖足精神夜晚做9你地
有咩聽朝先係政總打啦

放番被捕個11個人呀

我想問其實613個個集會係唔係合法? 呢個619真係有申請

同1989年6月3日晚一樣

同有蝙蝠俠先有小丑同樣道理

不能不防

諗起頭先8點幾到警總附近
叫啲黑警道歉
仲可以笑

要斷續發酵事件
71慶回歸要拎雜種冇面
下屆建制就gg
2百萬要去盡佢
唔可以就咁算
林鄭下唔下台冇所謂
反正佢都冇晒管治威信

1. 全面撤回送中條例
2. 釋放不追究69/612被捕人士
3. 警察濫權要全面調查/受審
4. 平反612
5. 鄭若驊/李家超/盧偉聰問責下台

慘佢老母
夠俾狗拉咗啲人慘

邊個濫用過暴力既唔淆底？ 百幾萬人出黎 捉到一個都死

手殘負評咗 sorry

屌正常啦，d高層話開槍係當時在場指揮官思意，唔係高層落既決定

仲有人同情施暴者咩 佢開槍果陣親手送左自己上絕路

好多人睇住唔敢亂黎渣 入夜先係捕食時間

午夜先見真章,人多佢地唔夠亂黎,人少就

因為佢知道乜鳩都唔洗做
你班撚樣就自己會散自己會走呀
個撚個講616不撤不散
咪又係影完相打完卡就返屋企
佢洗乜同你硬碰？
碰完仲多人留低佢咪難做野囉
佢立場有幾難堪呀？
出嚟啦，又階段性勝利呀？
見佢地做半日死狗，林鄭出個聲明9up
就以為自己贏撚咗呀？
Child登真係child登
一個二個仲發撚緊夢百九萬可以改變到啲咩
人地都講撚到明
佢唔驚你69 個103萬呀
佢驚係驚義士612衝擊呀
死慒撚
香港交係你呢啲咁嘅人手上真係冇希望

今日遊行好多人大叫好仔唔當差
班警犬個個頭dup dup唔敢望

唔好FF咁多啦 佢地而家肯定仲谷住谷住想搵人黎打

試過上次
今次會有人信?

咁樣先驚

有冇人記得香港係三權分立
好似記得係法院、政府、警察

當我陰謀論，我今日去政總standby（唔知有冇行動）,我見到立法會防守警力咁少我真係嚇左一跳，你好難唔信三十年來全港最大既維穩組織同政府有聯繫。

如果大家有去到政總，你知我講咩防守係少到反常，點解政府咁放心，因為香港有一個三十年來打住民主旗號既維穩組織幫緊手，如果有行動政府好放心有人幫佢哋捉“鬼”

同x陣傾好算，有“鬼”你捉黎交比我，仲有用過 荷槍實彈

屌你根本大家合作左幾十年，大家識做la

你唔可以唔開槍 但你可以打唔中

行政，立法，司法

你就懵撚 你以為真係驚612衝咩 驚比美國sanction咋 國際社會壓力係我地更需要嘅野

屌你老母 今日先係警總外逗撚完 大家都好聲好氣 只係其中有一個黑警串到仆街 句句串撚住

遊行隊伍入面太多老人家同小朋友，尤其係推bb車同手抱嬰兒去嘅真係為數唔少，佢日頭好似星期三真係同宣戰冇分別
今晚先係真正考驗

警犬邊撚到慘呀

今日係好少黑警

又出返佔旺果招？
全部換便服
幾個CID帶幾個休班警扮黑社會打人

亦唔需要向頭開
圍毆

養精蓄銳

928 旺角 612
次次最後都淪為政權condom

真係好想知佢地諗咩
真係逗份糧就甘心做過街老鼠，人民公敵

佔旺果次主要打市民既人大多數都係和x和+水x

添華個邊有好多人嘈緊

未入夜咋
咁多記者咪扮下狗先囉

應該係養足精神

夜D先出來

成班狗本身企出面
後尾屈返晒去鐵閘口面
個個叫屌你老母死黑警都死狗咁
係有人話白衫果個我屌緊你老婆先黑面

咁即係可以炒咁萬幾個差佬啦
平時案又破唔到，有示威又維持唔到秩序，反而係帶頭搞事

但仲未有政黨搞

唔好信安全
黑驚諗乜冇人知
佢都洗濕左個頭
根本已經冇後顧之憂

衰撚過condom

佢地全部stand by緊

慘條毛咩，你覺得正苦真係會同警務處割席？

洗撚出動咩 明知行完就散
過多幾日就完架啦

唔知係陰影定係點 你當我陰謀論又得 我硬係覺得佢哋靜得黎有啲蠱惑

再黎多穫又變多香港一半人口出黎反枱

其實14年都試過有一日黑警完全喺街上消失

12點前果啲廢物黎
放得出黎俾成班遊行屌足全日, 梗係成班又廢又無人緣既垃圾
12點後夜班出黎果啲先係正式黑警

69遊行之後國際聲音大啲定612衝擊之後聲音大啲呀？
人地睇你103萬遊行都可以咁撚冷靜咁撚和平
笑鳩緊你傻閪咋
最多譴責暴力清場
要出聲勸撤回嘅，69之前有幾多個國家同國際組織已經出咗？
幾時開始出現強烈譴責，幾時開始加快制度制裁呀？
咪612衝擊囉
國際社會望到警渣濫用暴力
件事咪浮上面受國際正視囉
咪拿拿聲提議修香港關係法囉
冇612義士，又何來今日嘅局面呀？
琴日死個個義士用命諫嘅唔只呢個冇得救嘅政權呀
仲係諫緊你班個腦有事嘅人呀
和平抗爭遊行示威唱歌嗌口號係得嘅
泛民一早就改變咗個香港啦
點會到今時今日仲屌票仲永續到佢嘅社運模式
就係因為有你地呢班人
仲發撚緊夢
以為坐下行下就有得改變呀
極權政府底下，「和」同「理」根本就唔應該放埋一齊
你越要堅持和平，人地咪繼續踩上你心口
繼續推送中囉
點撚樣呀傻閪
你地咪繼續打飛機囉，冇野㗎
返屋企坐得舒唔舒服呀？
係唔係覺得啲人唔撤退好撚傻仔呀？吓？

個種氣焰冇哂夜晚就唔知啦

係咪得我一個覺得氣氛好古怪

無一隻警犬係無辜

怕留力今晚

似想等到冇體力同引人主動出手 跟著扮可憐就黎料

今日人多，驚做野既會比民眾用口水浸死

等人潮散去
留守既巴絲打要小心呀

今日人太多
打起上黎 真係一打一百
葉問都係一打十咋

黑警已成過街老鼠，人民公敵

最驚係唔知偷偷地準備緊d乜
係你咁講就最好啦

淨係留低教友同佛教徒

sad but true

多謝你肯企出嚟

血債票償，記得提埋身邊嘅人登記做選民!

佢地心諗：行完動陣間又俾人起底 放上網 被欺凌 都係唔行好過行

倒戈

唔好輕敵

咁今晚衝係咪612？ 唔係呀 係69晚咋 69晚清場個陣有冇個種聲音呀？
第一 我唔知你話笑鳩緊你傻閪嘅人地係reddit定ptt 唔好以為forum就代表左大多數人意見
第二 我無否定過612 呢到咁多位巴打唔知講過幾撚多次各有各做 69和理非係幫612集氣 冇政府個個串柒柒嘅回應612應受性都唔會有咁大 而且69到612（611晚）都有2日時間去召集人去準備 依家你講一句就衝撚有人知撚有人有裝
第三 我唔知泛民幾時有屌票啦 但我覺得你就係exactly屌票個類人黎 你係到句句都屌柒同路人覺得全世界得你一個講野最岩最看透世事咁做乜 你以為會有正常唔覺得應該衝嘅人比你句句粗口屌完之後會覺得「係喎 我真係傻閪黎 快撚D衝先」？
第四 講多次 各有各做 今日和理非大家都冇心理準備 你屌呢班人完全唔會有任何效果 除左分化 你想衝你可以依家係現場叫人衝 但我諗你得閒打咁撚多字應該都唔係準備緊
612之後唔少義士都或多或少受左傷 狀態唔好 而政府亦用白色恐怖企圖阻止義士購置裝備 依家情況我地根本冇612個個氣勢 而政府已經扮讓步左 我地今日正正就係要用人數表達我地唔收貨唔信任呢個政府 如果佢地再唔正視訴求再進一步行動就會有612嘅效果
講完

你班散仔其實condom都不如架咋
用完即棄
以為幫手振壓好威領到功？？？
好快要你寫report清算埋你地
快撚啲搵定工啦！
保安都唔撚收你地呀屌你老母

有警察先有違泊

就出黎啦

關咩事，做戲比國際媒體睇，見用左過份武力驅散想build up 警犬形象

真，其他日子唔講，但今晚一定唔可以衝，大家唱吓聖詩留守就夠，有咁自律得咁自律。

因為今日警犬明顯少設防，大家唔亂，就冇籍口再設防，同埋傳媒&政客等有一手靚牌，話先前「暴動」由警犬造成，冇警方=冇「暴動」！

希望大家忍一忍！(只限今晚，往後日子唔知)

真心今日有路過見到小貓三四隻警犬
變返正常打工MODE

次次都話政府當佢地condom
下次就越打越大力，唔好自己呃自己

追究警權濫用 暴力對待示威者
平反612！

呢頭道歉，果頭暴力清場

呢個真 明明係我撞到佢 佢都同我講唔好意思

補充，留守佔路係必須，因為好影響商界，政府冇籍口清場會唔上唔落，會受好大壓力...

利申：發夢9up

慘佢老母
畀佢地打先叫慘

今日警犬真係出奇地少，仲少過69

唔慘唔慘
無糧出就慘

班狗洗底咋

臨尾灣仔勁多狗啤住

香港人要擊碎絕望

林鄭月娥

萬惡之源 出賣港人

唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

有狗經過
聽到呀嬸之間指住狗話
行開啲呀,有呢班人冇好野架

連呀嬸都知問題係邊個身上

大把便衣係人群入面，點會無做野
帶曬耳機一眼就睇得出

200萬人 一人一句都屌死佢地

下就三點幾逼到佢開路 個個行過都大叫 「死黑警屌你老母」「自由閪」睇到班狗谷住谷住 大快人心

無人掟野衝入立法會咪唔會咬你囉
警察都好懶既啫

繼續施壓
佢地份糧包咗
我地出糧比佢
頂唔順就辭職
要做狗就唔好怨

其實唔好咁on9啦
申請咗不反對通知書
合法遊行示威
無人衝無人掉野
佢可以有咩行動？

2359

我講緊佢3個鐘前開post
遊行時間未過
警犬真係可以做乜
加上今日咁多人
顯得警犬少都正常

人地休養生息咋
浪費你體力自己又可以回氣

最新張牌係經過 200 幾萬人遊行，G20 侵正式出手講香港